## Kotlin CN

Kotlin China 论坛

我们致力于提供最好的Kotlin中文教程 共建最潮流的Kotlin中文社区

走过路过欢迎 star 一波~~

欢迎广大 Kotlin 爱好者提交 commit 或 issue, 你们的支持是我们最大的动力

## Why Kotlin?

首先, Java 能做的 Kotlin 也能做, 而且后者对 FP 的支持是无解的 (去特么的Java, 垃圾语言毁我青春耗我钱财).

其次, Kotlin 写 Android 也写了一段时间了, 想试试写后台什么感觉, 于是就决定做一个 Kotlin-China 的论坛.

~~当然这也是因为一个前辈做了 [Rust China](http://rust-lang-cn.org/), 我也也决定手痒一波.~~

诚如所言, Kotlin-China 将一个 Kotlin in product 的网站. 

## 开发者文档

- [x] [我想参与开发](doc/before-develop.md)

- [x] [网站后台模块 web 开发者文档](doc/web.md)

- [x] [网站前端模块 web-ui 开发者文档](doc/web-ui.md)

- [x] [restful 接口文档](restful.md)



